身邊有親人/戀人/朋友自殺走左既請入一入黎

有冇人身邊有朋友/親人/戀人自殺走左?
其實對你地有咩影響? 悲痛過後日子照過?

唔係點？你都自殺落去搵佢囉

即係其實一個人既存在都唔係咁重要

婆婆幾日前跳樓走左 去到現場個刻猛咁哭 到而家就一諗心就痛 夜晚都會流眼淚

自殺等如殺人
一樣要落地獄

婆婆件事有網上新聞報導，點知其中一個留言係要死就唔好阻住人，睇到我好傷心 死者係承受比起跳樓更大的痛楚才選擇跳樓 已經好慘 所以大家真係唔好再惡意攻擊死者了 仲可能令留言者折福

你婆婆點解要自殺跳樓？好地地一個人唔會無啦啦樓跳

無人可以對另一個人既痛苦感同身受
佢地只會企響自己立場去睇成件事

自殺走既人無咩信望愛 點會信有天堂地獄

自殺冇得即刻投胎 要等陽壽完左先可以
慢慢做鬼等啦
利申做過殯儀

自殺死既人有無機會去人間見返親人架？

好似話自殺死左個人會輕左21克 係靈魂既重量
之後個魂魄就會睇住啲人喊

驚到瀨21克屎下話

即係睇返親人係點生活？

堂大佬為情自殺，雖然同佢唔熟但都好唔開心

陽壽完左去邊